[不孝子]啱啱倒晒老母煲嘅洋蔥湯

係廚房擺咗兩日，今朝已經聞到啲瀨屎味，仲以為自己瀨屎，啱啱走入廚房發現陣味好撚大，原來係嗰煲湯出事，起晒泡，啲味真係同屙爛屎陣味九成九相似，沖落廁所之後而家成間屋都係嗰陣爛屎味，好撚臭

相呢

走都走唔切，仲點影相

會唔會係賓妹(加料)湯

係咪 大哥同阿妹都落咗一大樽辣椒醬

辣椒醬係加落番KUR牛肉湯度